點解tvb51台慶要改做50+1?

五十一
唔柒得
但你個台慶

on 8+1

唔知下年係咪50+2呢

下年60-8台慶

唔實得或唔係一

50+1嘅+1係指過去一年全面轉為多媒體電視行業，而唔係單純傳統電視行業

成功引到cctvb鐵粉